徐時論 習近平已經進入做什麼都錯的境界

徐時論
習近平已經進入做什麼都錯的境界

維尼寫史，維尼禁止

記得 subscribe, like, share, 撳鐘仔

幫手推廣黃色 youtube 圈

其實佢本身好似無啱過